米勞利：球迷對我太熱情了 我不得不搬離利物浦！

利物浦門將米勞列在接受采訪時解釋了為何他不住在默西塞德的原因。
雖然是利物浦主力門將，但米勞列早在2年前就搬離了默西塞德，這名比利時球星透露，這一決定是迫於球迷的熱情。
他說：“你無法在不被打擾的情況下逛街或者購物。上週我曾在火車站，走出汽車僅僅5分鐘，就有（不少球迷）對我打招呼了。與球隊在一起時，這會很有意思——這里人們早晚談論的都是足球，甚至他們一天的心情都取決於足球。這在我們那兒（比利時）是無法想像的。”
“那讓足球更有魅力，但當你和你的家走在馬路上，那麼這就沒那麼有趣了。這就是為何我在2年前搬到了20英里以外地方的原因——為了能好好休息。而現在我們住的地方距離（我的妻子）賈斯敏上班的地方更近。”

利市紐亞